仲做緊 HA 唔走係咩心態

比其他人高一倍中招

其實依家邊度安全？

樓主老母個閪最安全

一切正常繼續返工
唔返工先會病 ， 係咪咁講

入唔返去

真心諗個個都走 啲病人點算
留名睇俾人話我係狗 奴性重

變火神山

如果個個都咁諗，啲patient係咪要在家隔離？